// Limpa distâncias
function|script|limparDist
{
    set DIST_loboSolitario, 0;
    set DIST_pedraEncantada, 0;

// Limpa variáveis usadas em eventos antigos
// Halloween 2009 - ?
    set HALLOWEEN_evento, 0;
    set HALLOWEEN_elias, 0;
    set HALLOWEEN_juliana, 0;
    set HALLOWEEN_joana, 0;
// Halloween 2010 - BR
    set HALLOWEEN2_nina, 0;
    set morteferias, 0;
    set morteferias_contagem2, 0;
    set morteferias_contagem, 0;
    set HALLOWEEN2_item, 0;
    set $HLW2_vetPlacar, 0;
    set $HLW2_nomPlacar$, "";
    set $HLW2_numPlacar, 0;
    set $HLW2_lvlPlacar, 0;
    set bella, 0;
// Natal 2009
    set NATAL_evento, 0;
    set NATAL_pDourado, 0;
    set NATAL_pRosa, 0;
    set NATAL_pAzul, 0;
    set NATAL_pVerde, 0;
    set NATAL_joana, 0; // Tem certeza que tem essa?
// Pascoa 2010 - BR
    set PASCOA_questOvoComeu, 0;
    set PASCOA_questOvo, 0;
    set PASCOA_questOvoTipo, 0;
    set PASCOA_questOvoCor, 0;
    set PASCOA_questOvoCor2, 0;
    set PASCOA_questOvoPapel, 0;

// Variáveis liberadas com a reestruturação de NPCs do mapa 004
    set QUEST_trasgoRoxo, 0;
    set QUEST_foice, 0;
    set esteChapeu, 0;
    set QUEST_juliarco, 0;
    set QUEST_juliflor, 0;
    set QUEST_juliferrao, 0;
    set QUEST_tortaMaca, 0;
    set QUEST_tortaMacaTime, 0;
    set QUEST_CorneliaVermes, 0;
    set QUEST_presenteCasamento, 0;
    set QUEST_pabloEscorpioes, 0;

    return;
}
